蕭生 即刻分析洗黑錢單野

真係好有心！

燒山第一個出黎講野
證明佢真係跟得好貼

係 毒品調查組查呢d

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1221！星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

燒山有心做網台cap水啫

收皮啦你

燒山使撚cap水咩，有錢程度同bob叔差唔多

佢不嬲都反撚勇武抗爭，重話抗爭都唔一定有用，只係維持尊嚴。咁同鳩做有咩分別？

p.s. 睇咗六年網台

佢個仔呢

bob叔有蕭生咁多咩

好有心即出片

唔通你支持勇武？

唔好咁直 人哋好難答你

我認我廢，唔敢上前線，但今時今日我唔會屌，因為純粹和理非有咩用？

點只ar
燒山以億計

區選後現型了，快啲仆街死

佢話匯豐要星火轉走筆錢，星火一轉就比黑警話洗黑錢？

咁你同蕭生口中 自己都唔做 鼓吹人沖有咩分別

咁你又同和理非有咩分別？

我冇鼓吹同叫人哋做，只係有人做我唔會屌

蕭生出晒名冇割 後段比埋錢幫勇武

自稱有聽開 但屌蕭生 露晒底

佢以前一開始冇割席？13, 14年已經話要劃清界線啦

啲燒花膠泛民大台真係on9

咁你咪同佢辯論囉
人地講晒理由
你唔同意一味屌有西用咩
佢燒人而家都係屌嫁
講晒理由
問題係你自己都駁唔到
仲怪人

評論冇話一定要咩實際作用，佢講嘅都係

蕭生好理性，唔buy都無必要話佢，老人家都好多支持運動

燒山 咁大年紀 黎講真係幾有心 ,真心respect佢啦
但你真係好打手feel(冇負面意思),24小時瘋狂出 同回post好得閒咩

佢一開頭都係批評勇武

我覺得(覺得姐)係老人家心態 唔想見到細路仔被拉 被打好心痛
咁係真既,不過現實冇得選擇,一係就滾水煮蛙

長期抗爭就係咁要增加知識
好過堆弱知遊行完返屋企打機睇劇

阿蕭仲搞咗個program支援台灣既流亡手足
而且connect在台港人同流亡手足
令手足有人照顧有人關懷
好有心

蕭生咪講左咩都唔做

就算上帝放晒d錢起你門口

講明你會發達

你都覺得冇可能門都唔出

上帝都救你唔到

有錢個bob叔啦
佢隻股巔峰時候五十幾億wor

太理性

搞到d人駁唔到咪發脾氣

堅唔堅嫁 市值炸？佢身家頂盡咪幾億我估

佢又唔係富二代 愈吹愈大

送比2個女都係太古城

因為佢好撚得閒

[項莊舞劍]搞星火係要拿人名

留名聽

都要有point既

咁既年齡有咩好做

人地努力讀書入u佢50年前都達成左仲要hku

錢又夠食

女又靚

正宗廢老生活 不過高質深黃老人

燈力十足

120萬票得佢估到

唔出奇

仲有人因為佢反對勇武而屌佢係呢班人心目中勇武永遠是對的到勇武出事喇，就係度喊苦喊忽，完全唔記得自己有份推人去送頭聽都唔聽下蕭生點解反對勇武就屌就算唔認同到最後都出錢出力幫班年青人都未夠，難得蕭生唔同呢班人一般見識

求po內置頂 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

呢個post咁多人屌勇武
好恐怖

有留意開佢 就知佢咩都貼咩都講
因為佢真係太得閒
所以周不時開對家其實好正常

我見出面咁多人吹奏勇武都未話恐怖啦關鍵係同理心，和而不同

真係出錢出力
呢啲先係真嘅兄弟爬山
同冷氣軍師指指點點唔同

73-78%你唔講？

佢地唔係屌勇武
係屌鳩班不負責任盲吹勇武 但到行動都仲可以不斷出post既暖氣軍師

其實佢冇你想像中咁得閒，佢講過佢做軍師但唔落手落腳做係因為佢每日花好多時間強身健體行山做運動駁長條命唔好因為人地退休空閒d 就將佢既貢獻take it for granted

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

事實係好準差好少

你睇下除左佢仲有邊個敢估

佢大可以話樂觀都得

係要威認屎認屁

7張仲思考清晰 深黃 好難得
正常愈老愈大事化少
想當年呀叔點點點咁
蕭生後生真係好勁 d編劇好拿好笑

連登根本太多呢d反社會人格既仆街

冇take it for granted, 佢上哂岸仲同我地一齊留係香港吸二噁英已經好難得

冷氣前線

好明顯佢連最新呢段都冇睇到
明明佢叫台灣手足搵佢拎生活費
一個月4000 話寧願俾人呃都唔想手足冇飯食

大家想支持蕭生可以去佢餐廳食下飯

見你話「好正常」，冇就最好啦

一就 Blocked 左既 5毛

太skr了 即刻post蕭生新片
太有心了！

笑話

老蕭一直係反對勇武，因為怕後生犧牲大
但鼓吹和平抗爭不合作運動喎

應該有錢多十倍

層主有心做三毛cap水啫

屌你老母

推

支持簫生！

屌你老母中國人就係賤種！就係冚家產！衰撚過共產黨！屌你老母你死淨種黎架！？定有爺生無乸教呀！？屌你老母！只有有爺生冇乸教既短命賤種中國人，先會咁羞恥，短命種！一定要全家死絕，所有支那女人都係雞，唔信既你上大陸係街見到邊個靚既女直接上去問佢價，因為佢哋就係雞，仲要係最下賤嘅雞，係企街雞一百蚊七次個隻，咁撚賓州都有既！？中國人就係賤就係含家產，我寧願做美國黑鬼屙嗰舊屎上面嗰條毛嗰隻烏蠅都唔撚屌你你呀屌你老母含家產，人哋美國人就係高級，你個閪生晒蜘蛛網無人屌啊！中國人就係賤！垃撚圾！係垃圾之中既垃圾！含家產之中既含家產，屌你老母，鳩硬真係無親戚，男人唔叫雞唔去滾既全部都要死全家，著polo反領既都係冚家剷！冇翻幾萬蚊喺銀包好死撚咗佢啦，唔撚係男人黎！額頭有綠光，個仔做奴隸! 個女去做雞! 仲要係至撚cheap果隻雞! $100幫人含撚奶屎眼中出！屌你老母，我係人中之龍，你係乜撚野呀 ？你就係冇家教既冚家剷，死左就要落地獄，唉屌休息啊食飛煙先，好眼訓，一陣起身係個被竇暖粒粒，望一望下面暖暖地，見到大波驊幫你含緊，真係含得撚橡皮糖

做你老母中國人
邋遢又冇品真正賤民
到處罪惡貪官
永冇認錯檢討
閪吱閪冧

做你老母中國人
賤嘢就最醒欺騙別人
佢係最貪心
佢仲更痴根
相當黑暗

做你老母中國人
賤嘢就最叻諉過別人
著嘅用嘅賓週
喝嘅食嘅碌鳩
等緊支爆

燒爸爸